合理懷疑順天色魔係連登仔

着咁少布出街抵俾人姦啦
兩點幾仲跑步 肯定閪痕啦
一定係勞資糾紛

屌你地成班撚樣冇人性
呢啲咁撚仆街嘅嘢真係得連登仔講得出
計我話有呢啲思想嘅連登仔肯定十個有九個未來都係強姦犯

樓主口德+10分

再接再厲

Thx

建議你返 baby kingdom

Ching ho ball

用開5p sor9

Thx 😂

個女仔好似都有上連登
你又可以點elaborate

Source?

有片話見上網啲人講野好賤

點解依家係連登一定要講受害者係自己賤

以前無上開高登?
不嬲都係咁嫁啦

就係上得多連登啲死毒撚先敢非禮人
真係以為全世界係雞係公廁
唔少傻仔對假膠講啲野信到十足十

舊登都冇咁誇張
宜家連登啲人個個都好似死老豆老母咁
將原告變被告 被告變原告
偏激到極點

啱呀
個個都以為自己萬綠叢中一點紅
以為自己思想與眾不同
咪個個都喺度鬥9up囉

佢地隔住鍵盤就叻

有時唔係口唔口德既問題 而係有無人性

口你老母閪德咩
人講你又講成個弱智仔咁
係又口德唔係又口德 以為自己好撚幽默

個個當自己係官 人地判撚左先講啦 幾撚時輪到你班撚樣講呀

仲on on99咁講咩口德分 我屌 言論自由原來用黎扭曲事實

啱呀 巴打思想仲係正常
我都老懷安慰

連登宜家啲會員質數真係咁上下

可以用返係樓主到
利申同情受害人遭遇

唔係點？